{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600705",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오오야마"
    },
    "text": "「大山\\n\n済州済州市イド移動1181-10\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~03:00、毎週日曜日、24席、済州市庁近くの小さな居酒屋'大山'。 こぢんまりとした内部と落ち着いた雰囲気を醸し出す内部インテリアを備えた「大山」。 小さな居酒屋でおいしいおつまみで有名で、お客さんの足を引くところだ。 時々変わるおすすめメニューを選んで食べるのもいい方法だ。 のんびりとした夕食、様々なおつまみと日本酒一杯で一日の疲れを癒せる場所、大山に一度は足を運んでみてはいかがだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "大山はどこにありますか？",
            "answer": "大山は済州市イド移動1181-10にあります。"
        },
        {
            "question": "大山はどのような店ですか？",
            "answer": "大山は小さな居酒屋で、内部はこぢんまりとしており、落ち着いた雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "大山の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大山の営業時間は18:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "大山は毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "大山は毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "大山には何席ありますか？",
            "answer": "大山には24席あります。"
        },
        {
            "question": "大山のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "大山では時々変わるおすすめメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "大山はどんなおつまみで有名ですか？",
            "answer": "大山はおいしいおつまみで有名です。"
        },
        {
            "question": "大山の近くには何がありますか？",
            "answer": "大山の近くには済州市庁があります。"
        },
        {
            "question": "大山はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "のんびりとした夕食やおつまみと日本酒を楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "大山へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "大山へは足を運ぶか、公共交通機関を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 291
    }
}